又加番 燃油附加費，可以點應付?

長途要加成千，點算?

唔去
航空公司冇生意 就會減價

自己帶燃油去

自己買油權做對沖

呢個月買晒可以飛得嘅機票，之後唔飛。

唔去旅行不如死

已經買哂19年機票啦